又話安心出行資料30日後刪除嘅？

Source:
想問下有無識寫app嘅話我知HTC係唔係有BIOS clock咁勁
飛行模式都知道真。時間，bypass user set個時間

有Data

將時間較快

無Data

較返轉頭

Data復活

天能

定係政府先可以Access到嘅API，想要

feel it

自推1

推

哇，港共個APP咁仆街

暫緩緊姐 無野既

自推2

你知道得太多了

屌你老味咁都得

笑左

又話資料save 喺本機

點解會咁🤔🤔

Temporal pincer

logically deleted

有無人記得上年正苦搞個19隔離手帶app都係咁

係本機啊
唔Del姐